google翻譯有冇得將COVID 19正名做武漢肺炎 ?

一直都新冠病毒好礙眼